信錯連登仔，千其唔撚好去食大圍間金城

屌你老母乜都唔使形容，三個字
垃撚圾
去到門口睇一睇 一碟飯已經要5x$
屌 講到咁撚神 咪即管去試下囉
入到去 嘩 有朕UP味 個Feel油笠笠
好在係一個人 將就下啦
明明冇乜人幫襯又唔俾我坐下位
死叫我坐中間d圓枱 叫我留番D位俾4人坐
我心諗你都冇人黎架啦
叫個椒鹽豬扒飯啦 問佢野飲加幾錢 冇餐得原價
咁梗係唔嗌啦 成十幾蚊杯
見佢俾左杯水咪算囉
到碟飯黎到 的確係幾靚既 又肚餓 即刻食啦
屌 咸撚到仆街 完全係食鹽咁
想撈大啖d飯食 d飯又少撚到 三兩啖我就食晒
想飲啖水個陣 先發覺杯水浮油
好污穢
唯有局嗌野飲

咁之後真係唔夠飯食
叫佢俾多兩啖飯啦
佢俾左一碗我 我心諗都算你啦

埋單個陣 嘩 86$？
我唔俾 問點解咁貴？
佢話碟飯就56$ 檸茶就18$ 白飯收 12$
我屌你老母白飯？ 你收我錢？
原來呢個就係點解佢俾成碗飯我
我話 「喂咁即係昆九我者」
個老闆娘竟然話 「食飯就梗係俾錢架啦 唔岩你報警囉！」
屌 佢 老 母
我係趕返工 走左俾左錢 但我真係唔鋸

連登仔都好信 你一定傻撚咗

漢年定金城呀

肯撚定係金城
我屌佢老母！

住大圍咁撚耐都冇乜幫襯佢
一幫襯就屌佢老母貴撚到
食兩個大快活雞脾紅豆冰都冇咁貴

唔嗌炒底有乜討論價値？

漢年定金城呀
仲有大圍有兩間金城喎

白飯收錢唔係正常？

上面咪講左金城囉
魚米左邊個間呀
屌有冇睇標題架你？ 點解咁都問得出
「金城茶餐廳」， 白色logo紅色字個間

唔叫煎肉餅

想食椒鹽豬扒飯就過隔離漢年啦

估唔到金城都有打手
你敢講過你人生冇係茶記叫過多飯既
我呢12$咪抵俾囉 岩唔岩呀ching
我叫佢俾多兩啖飯 你d飯好少
佢話「唔夠食呀？俾一碗你好冇」
咁樣呀

仆街金城

炒咩底呀

一碗咪要收錢
多飯要叫果陣嗌埋

咁佢話俾一碗我估陣都冇話收錢
又冇話收幾錢
個數任佢UP都得啦

食食下添飯

你唔好叫佢添d豬扒比你？

咁都講聲收12$丫大佬
我ok咪成件事開心囉
唔使咁撚鬼下話

我去大排檔嗌飯都比人湯到一頸血

樓主平時唔出街食？
額外嗌多碗白飯收錢好正常喎
去大排擋嗌白飯都唔會同你講幾多錢碗咁on9啦

你自己個人無常識係度怪人

免費裝碗飯比你下話 你同老闆娘有路？

我都唔明有咩好吹奏，食過一次鹹到嘔

咩logic 要多碗飯梗係要收錢㗎啦
你估你同緊屋企個工人講要多碗飯咩

肉餅+辣菜甫超好食喎，不過真係好貴同好逼，飲品散叫仲要成杯都係冰

連登仔食屎大既你都信

金城肉饼反好未喎

去茶記食飯唔夠飯叫佢加多少少飯
未試過要收錢
同多飯有咩分別？
你話係要多一個白飯就話啫

好好食啵，加2碗飯都係24蚊，俾唔起錢學咩人出街食

你試下去m記話d薯條唔夠食，佢話會唔會俾多份中薯條你

我就係咁諗
上面d人唔知屌乜

金城真係鹹到嘔
有心咁鹹
你就要嗌野飲

食到腎虧

屌你 我去咁多間茶記 都唔使咁樣加錢
我係叫俾多兩啖飯 唔係叫佢俾一碗丫嘛
咁佢係俾得少

沒有以後

雖然唔收係人情 收係道理
但講聲收幾錢都唔係咁難姐
我都遇過真係有d好好人既茶記
個老闆娘見到你唔夠食
主動筆埋出黎比我同個fd加飯
仲要拎埋碗汁出黎
呢下加哂分 宜家直頭變左飯堂
柒過一次就算啦 以後咪撚食咪得

係囉 我附近個d茶記全部都係咁
加少少飯 有乜大不了者
問題係佢話加一碗 我又唔知佢收錢架嘛
後尾臨收錢先講
屌佢啦 仲話叫我報警
以後唔撚食

最好比多幾塊豬排樓主就最好

都未聽過出街食飯要比錢

一個字，咸

招牌豬扒飯。。。。。。又咸又油

招牌肉餅飯。。。。。。又咸又濃

食得多果班人驗下身體好

漢年雞飯真係正

價錢又冇金城貴

椒鹽雞扒飯？
下次去試下
不過好驚又伏

我都試過巴打，嬲嬲地咪叫佢加多碗飯

收多10幾蚊

以後唔會去

屌你啦
食個晏晝86$ 茶記咋
你話有冇問題？

你食撚過未？嗌完多飯出到黎一鳩樣

根本係好普通既野
比人吹到變神

多飯收錢
差！

飲品冇得送
差！

唔洗食都知間野劣

之前中午食完 咸到晏就係咁灌水

班打手仲唔出黎撐？

又油又咸

最普通一個飯都過50$

屌

裝修又冇又殘舊

原來用呢招屈人已經唔係第一次

辣菜甫最好食

漢年有質素

D油

鹽焗雞飯正

漢年點都乾淨過金城

漢年雞飯正

成個大圍既茶記得漢年幫襯得過

佢地民建聯死忠黎架，連登仔好波

漢年其實都稍為貴過外間。但我講一句。貴得值（唔係貴好多一）
師兄下次猜猜，包你滿意

鹽焗雞飯炒底

大利都免強食得下既

係貴啲 但飯好撚大碟

支持樓主 如果要加錢嘅 應該係樓主講嗰陣時老闆娘講埋 冇講之後要比錢 同呃有咩唔同

使驚冇水魚咩，昆鳩踩單車🚴‍♀️班戇鳩仔。

假日好多單車撚一家大細入黎食 同埋間鋪我估係自己既 所以一定唔會執

呢間野好撚柒串 明明無人食都焗鳩d客坐一邊/圓枱
唔講以為出面幾百人排緊隊食
果兩條死老野快撚d生癌死
Btw門口隻貓好得意

所以有時d嘜柒小店真係唔好怪自己要執粒
一尾靠班老食客玩感情牌
但係食物同服務完全無進步
比社會淘汰都係好合理

得啖笑

我都唔明班人屌樓主碗飯做乜鳩 依家個重點明明係話間野好難食 間野係咪真係咁多打手掉返轉頭屌樓主

你唔識食姐, 冇錢飲嘢咪過7仔買囉
你預期比幾多食個碟頭飯先叫抵
呢間嘢啲雞飯同椒鹽骨飯一定要炒底
不知幾掂
佬飯嚟講算大碟同有鑊氣
經開沙田附近都會幫親佢
不過衰早收得滯

利申: 非打手, 唔係住沙田區

出面餐廳白飯應該要錢
大快活就真係唔收錢

樓主橙

唔係掛 咁搶錢

蜜椒雞扒飯先係招牌

源記，三洋，大利得中間果間ok

好撚簡單碟頭飯$5x好正常亦講左野飲正價，你+飯+野飲$8x 想揾人老母屌你食撚屎啦！
btw, 椒鹽豬扒加飯都唔識炒底你不如移民算。

之前係連登講過
冇人理

又鹹又貴
菜都冇條
重要飲品另計

但隻貓好得意

雞飯你係咪認錯漢年

我認同係惦， 只係樓豬以為有免費飯又屌又唔識炒底咁，5個point 4個柒，求反駁~

你食80幾蚊已經去到會所價
會所仲要白飯任添
一個小菜，無限飯供應

金城呀 唔係漢年呀

call食環

屌你都廢撚事
有冇睇內文？
1. 連登仔話佢神 我話咸到仆街 我都叫左野飲 冇咋形丫
2. 佢一開始冇話加錢 話俾夠一碗我 我去埋單佢先話收我錢

你明唔明？

因為事實 冇得屌
唯有吊佢冇錢食白飯黎拎優越感

勁撚多打手

又油又咸
屌佢

正常茶記白飯任嗌架喎

大圍都係吉野家穩陣

之前又係錯信連登班打手
走去試
又貴又咸態度差不特止
食食下碟飯見到有疑似曱甴腳
走都走唔切
間野污糟到仆街

有無相睇

一定係打手
咸到咁都吹捧

班垃圾應該覺得夠咸夠多味精就係好食

打手死全家
咸到仆街就算加個黃金炒飯比你都係垃圾
你驗驗你味覺

漢年豬扒飯可樂冰底$49 點會去金城

金城係無
上面都有巴打講過中過同一招
食撚屎啦去

黎緊試漢年 希望漢年好d

一支公去
冇影到相
你想睇D乜？ 我盡量客觀形容俾你

好撚簡單啦成件事
"唯有局嗌野飲" =冇詐型
成層油話俾多杯水講返原因都廢事啦明顯(非廢？)
有人講返d理由就話人打手。
"屌 咸撚到仆街 完全係食鹽咁
想撈大啖d飯食 d飯又少撚到 三兩啖我就食晒
想飲啖水個陣 先發覺杯水浮油
好污穢
唯有局嗌野飲"
笑~
咁之後真係唔夠飯食
叫佢俾多兩啖飯啦
佢俾左一碗我 我心諗都算你啦

埋單個陣 嘩 86$？

+飯個陣唔問：加飯唔洗錢？有人講過類似架啦你當冇件事
即係當人係善堂啦？又笑~
老馮啊？
利申非打手食過覺得好食合理，不過你咁偏認為係打手都冇辦法啦。

唔記得邊個post話大圍有咩食 入面有人係咁推金城
咪試下囉

Btw 漢年都係食雞飯好啲 豬扒飯ok但唔算非常好食

食大家樂都冇咁嬲

做打手做到你咁真係慘
講野1999
成段我都唔知你想講乜
copy我段野做乜？
淨係睇到你打左「笑~」 同 「又笑~」

想知道巴打們話漢年雞飯雞飯
係指鹽焗雞飯炒底 定 椒鹽雞扒飯炒底？

認同打手死全家啦， 得我一個覺得ok就冇人正評同執左好耐啦係嗎？仲要人驗味覺。我去好多次都好多人食豬扒飯，成個場都係打手想鹹死自己或者走鹽咁囉，然後我望到佢地食就自我感覺良好咁你就開心？照你講法難道你就係隔離鋪老版？唔係隔離老板但係仇撚就死全家？

1823啦

鹽焗雞飯

漢年雞湯飯

屌你老母

平時出街食飯聽到樓豬呢d 人就心諗有戲睇

1999

呢條撚樣真係1999

搞笑，講完個原因出黎再copy 返你段野証明你廢，就話人講野1999同問人copy你段野做乜，你選左兩個論點回我就返你然後你選擇性眼殘又話：淨係睇到你打左「笑~」 同 「又笑~」

又等下你選擇內容而回文先

漢年食雞胸飯好過啦
又多肉又多飯 野飲喺711買完先入去
下次再去大圍就食下老表雲吞麵

雞胸?走雞胸好過啦
次次都食完先買野飲 買野飲入去唔會比人屌?

上面豪餅哥可唔可以打重點講多次
唔該晒

食得太多咸野搞到生語癌

仲理直氣壯

雞胸同老表就知你好打極冇限

呢間野垃圾黎咪撚去
食呢個我不如過隔離食魚米 on99

*有限

幫襯大快活仲好啦，食完先多飯都得，上次食個鐵板，明明無飯，個呀姐仲問我要唔要多飯

大快活都屌打

呢個不嬲

真 大快活我每一次食完都起碼係開心咁離開

99%茶記衰過連鎖
但有啲ok既

唔得罪，唔得罪

連登仔不嬲係另類既標準黎
話好果D現實都差到仆街,話差果D就日日大把人去/食
上網呢D野睇下咪算

火車站a出口開左間food court點睇

金城煎肉餅飯其實ok，但真心貴
大圍茶記一定係漢年，每朝11點準時成班人狂叫雞飯

明白的，就返你選擇性只回兩個論點，首先：
1. 連登仔話佢神 我話咸到仆街 我都叫左
我節錄了你的說話"唯有局嗌野飲"
這等如冇詐型？

及，侍應亦早表明加野飲正價(後話),後你發覺杯水有層油，你冇叫佢換杯水(明知係手指茶你求什麼？) 又係趕返工所以冇詐型？

而且，其他很多人給你unlike, 你說是好多打手這有沒有關連？

這亦是最後埋單$8x原因之一是吧？
沿著你的兩個論點, 待你覆完你選擇性的第一個論點再來第二個論點好嗎？

食食下叫人加飯，人地緊系比一碗你啦on99

你中化同通識一定係肥佬

成個香港唔落鹽？
咁都叫語癌？
你唔食鹽搞到目無表情面癱？
以為自己講句野就好到point
語癌 蝦x3

阿姐起碼有理貌 有得食飯多汁 坐得又舒服 唔會俾人趕黎黎趕去 寧願貴少少都唔幫襯茶記

實係啦，求其講一句就幫到你朋友

一張相都無

你老味on9仔要考通識？
戒左奶未？

你話我打手我都係咁講

好似好湯旅遊客個樣，我前幾日見仲裝修緊見到個咩香港餐記之類既字眼

救命，好多樓豬朋友以為講一句說話就好有型

即係邊頭？ 係咪新開 三洋側邊？

再講樓豬又叫d 朋友一齊話你1999
你d like都係假架(樓豬認為)

講到好好笑
好似有班人準時11點瘋狂叫雞飯咁

哦
屌⋯⋯ 你知唔知乜叫茶記
杯茶水係一盤過成廿幾三十隻杯 就咁倒d茶水上去
你覺得如果茶記一杯水有油
另外一杯會冇？
唔好天真啦

我唔明你想表達乜
但正常茶記呢 你叫野食 野飲唔包 都會有半價
除左翠華 太興之類
普普通通 三洋 大利 68茶記 都係咁計
咁你話金城有冇問題？

哇屌19茶記都咁撚多打手

閣下餐餐食飯都影相？咁有品味？

冇打手點昆d on9去食呀
我係其中之一

屌，唔好話金城啦，我平時出去食飯，個碗又細，唔夠飽叫佢比多碗黎，佢竟然收我錢。我屌，你唔識整大隻d個碗呀？
我撐你呀樓主

以後要day day fairwood 了

食食下唔夠飯叫佢比多啲好撚正常姐
間間餐廳飯量都唔一樣 一開波叫加底又怕太多
樓上屌樓主個班友仔係咪少出街食
未試過咁叫比人收錢
條八婆分明陰鳩樓主喎

Btw 今晚都食椒鹽豬扒飯 啲飯多到食唔晒 豉油好味 仲多隻煎強 凍飲唔洗加錢 都係42蚊

屌我都試過，又唔講加幾多錢，仆佢個臭街

前者

你唔係冇飲野咩？

Sor 見到原來有

白飯加錢好正常
個重點係個侍應唔同你講幾錢，樓主又唔問多句
做乜成班喺度話白飯一向唔洗加錢?
係咪未去過茶餐廳
定去得果一兩間就以為間間都白飯任添?
一反對就話人係打手
係時候面對現實啦

任裝還任裝呀大佬 咪刺稻草人呀

邊度 介唔介意分享下

哦
屌 ...我節錄了你的說話"唯有局嗌野飲"
這等如冇詐型？

這句你沒有覆

侍應亦早表明加野飲正價(後話),後你發覺杯水有層油，你冇叫佢換杯水(明知係手指茶你求什麼？) 又係趕返工所以冇詐型？

這句你覆了

而且，其他很多人給你unlike, 你說是好多打手這有沒有關連？

這句你也沒有覆

不要以為9up就當秘笈，你問我，我覆你，同你討論，你擇性過左或找打手或當
扮唔明想人地想表達吧

你講得出太興翠華，其實仲有翠河銀龍至乎我屋苑樓下個間茶記都冇話係半價或只係選擇性某些碟頭半價。咁就已經唔可以將你所謂嘅正常茶記一概而論啦！再說人地一早講到明野飲另計你就唔好再詐型及多番解釋了。
然後，其實我真係試過問人叫俾
另外俾杯茶(唔係金城) ，原因真係有油，當時係好聲好氣同埋係俾我個女飲，要攤凍，佢真係喺部機度開杯水出黎。
問題係你冇試過問就以為人地一向係全部油(茶記wor? ) ，我俾返個原因出黎你就話唔明，又或話人1999又要揾打手，唉

Sorry 住元朗 樓下啲鋪仔無乜特別

真的不能認同更多

屌 我講緊海福嗰間金城啊

但整小菜嗰間金城好好食
個炸蝦餅

我係講緊根本成個討論焦點錯咗

係呀 我講緊間野d野 完全冇連登仔講既咁神
而且係好差下

認同，
結論：間野咸同貴，
話撚知佢係咪炒飯底
難食就係難食
唔值就係唔值

樓主用咸，污糟，飯貴3樣嘢嚟support自己話間餐廳垃圾
咁我地討論佢既其中一個論點有咩問題
而且 咸唔咸污唔污糟真係要去過先知
但碗飯洗唔洗錢呢樣嘢 有冇去過都可以討論

一句到尾啦，樓豬一早知道個飯 $5x,
入到去覺得野飲正價唔對路同個碟頭飯太少然後加左個飯，埋單變$8x , 唔gur求取暖但50/50,然後就話反佢嘅民眾係打手

認真講句 有無人睇得明豪餅哥講野

我睇完又睇 睇到好辛苦先睇得明

唔使明，
閱
夠㗎啦

咁你講嘅意見係無可厚非，個人意見不容置辯

惦啦

乜其中一個重點真係飯貴而唔係個侍應冇講要收錢，亦冇講幾錢咩?
碗飯洗唔洗錢冇去過茶餐廳又點樣討論呀?

睇得出你唔係所謂打手但只係覺得重點放錯。當然個個人著重都唔同
無惡意

豬扒飯緊係去林園食啦
大碟又抵食

sor最後一句好似get錯咗
不過我真係好想知邊幾間茶餐廳白飯任添唔洗加錢，
我係咪真係咁黑仔去過絕大部分茶餐廳大排檔加白飯要加錢?

黑店

其實我的確係放錯重點(個人意見我都承認係偏鹹不過同炒底係好夾), 但因為我唔gur佢亂拎d point 出黎屌間餐廳又話人係打手，見識又少，求同佢駁下嘴

弱智 當年要考通識嘅而家都廿四五歲
我敬老唔怪你無常識

比多兩啖飯 奉旨架？
乞衣咩 你不如每間餐廳叫人比兩啖飯一舊肉你好冇
肉鳩酸

的確有，唔多啦，但唔會係連鎖茶仔，我見全部都會講明白飯任添當宣傳。

所以我先覺得奇怪
明明唔係主流
做乜個po咁多人講到白飯任添先係正常
仲要錯晒重點

白飯收錢唔係常識黎既咩 你又唔係一開始叫多飯
你不如話佢點解唔同你講呢餐要比錢

呢間可以話全大圍最難食既餐廳

白飯任添點會正常
除非你係熟客啦

油站嗰邊間幸運都好過佢

反而小炒個d餐廳就多"白飯任添"呢回事啦，算啦樓豬會選擇性skip左你留言或者話你係打手
晚安~

漢年好食多多聲啦

晚安
好感動有人同我講晚安
連登有愛

都唔知你做乜撚柒
屌你老母個個好似你咁捕撚住連登架咩
點覆得晒呀
成個白痴仔咁 講野又1999
唔係淨係我一話你有語癌呀好冇?
講返正常對話先啦你

咁又一個溫暖嘅夜晚

岩岩GOOGLE左, 原來呢間叫林園
成日以為係食早餐面食之類
下次去試下

屌唔怪得我覺得d對話怪怪地唔係好get到咁
原來係前幾頁唔知up緊乜嗰條友

估到你係咁
逐點覆左你又話人1999
好啦明天睇下你有冇回覆或又係話人1999啦，晚安~

無人講過茶記係白飯任添
你搵到上面邊個有講唔該QUOTE黎睇下
人地係話茶記不嬲要多DD飯係唔使錢
仲有, 大排檔唔係茶記, 你要飯就一定要錢

仲有 重點係 貴+難食,
你明唔明?
你唔明既, 講多無謂, 你咪去試下金城囉,

茶記都黑我真係屌佢老母

收皮啦, 86$我都照俾撚左啦
86$ 一個LUNCH , 茶記, 你覺得平你咪去食囉
咁既價我晚市鐵板都食到喇
屌你
俾多兩啖飯都唔撚得?

以後唔會幫襯

撩交嗌咩逐個QUOTE
樓主係話要多少少飯
但個侍應主動話要整夠一碗畀樓主
咁要加錢好正常
但就有班人話唔加錢先正常
我就係講緊呢樣
同埋你唔洗同我講重點係咩
我一路都係話緊人錯重點嗰個
多謝

都話有連登仔講過金城好食
原來屌佢老母打手黎

補充多句我上面留言亦有話個侍應係應該同樓主講返要加錢同加幾多
費事又誤會

表示心感同情，連仔毒撚多，食開重口味野好正常

樓主咪再咁天真信連仔所謂既美食

算啦總之我下次試下漢年
再report上黎

可能又係專登伏你

屌你 d 人係咪on99 問題係 樓主叫多飯，個侍應連收錢依d detail都唔講

白飯12蚊 日本珍珠米呀？

茶記加野飲例牌都係幾蚊架啦 十幾蚊唔好去搶

嘩，間野請左好撚多打手

等班打手下次俾人昆下錢

坐圓枱一位佔座收$50

浮油既清水水收$20

其實去食得野預左啦

成班打手都on99

好耐無食過茶記

以前同我老豆食樓下茶記

叫下小菜食
一個小菜配一個白飯 正常黎講就一定唔夠飯
間茶記都會主動問夠唔夠飯 比多個飯 無收錢

之後我自己去食 叫小菜 唔夠飯叫佢比多個
埋單收左十幾蚊 我無講咁多廢話 錢照比
無謂r 人地寫到明白飯幾錢
但我下次唔會再食 因為唔順氣
佢老未 去得食都係住附近既人
一個白飯都咁小家

都幾年無食過樓下茶餐廳啦

衣間真係好垃圾。。。。
佢啲食物時好時唔好

衣下係鳩少少

其實豪餅哥你打既野都幾明
我要幾次先明你講乜 都唔理你係咪打手，但真心1999

佢仲屌我唔覆佢
都痴撚線
我點覆佢呀 都唔知佢講乜鳩

洗唔洗你每嗌一樣嘢就報一次價錢啊

支持樓主分享，可以唔使去

又係一單水牙線事件

點止大碟又抵食咁簡單 仲要好撚好食
加多隻蛋perfect池

之前成日去食肉餅飯 係幾好食喎 同埋貪有貓撚下
嫌貴冇野飲咪叫abc餐
不過好耐冇去食 而家都係去漢年食多

我本時出去食野凍飲加2元都有講
我諗係我見識少。。。唔習慣 sor

下下要人講既話餐牌唔洗寫價錢啦

完全唔明點解呢d post正評多過負評

你冇去過金城就收一收聲先啦
間野係冇餐牌
得d紙貼係牆個隻黎架
我肯定冇「白飯」呢個option

因為我俾你呢種連登仔水左去食垃圾囉

冇餐牌？你同我成張吞撚咗佢呀
不過如果張餐牌真係冇寫白飯幾錢既話
間餐廳唔多唔少又真係有啲問題

依間真係未
但正常茶記都係落單果陣講
佢畀唔畀多飯你都係睇佢心情
無話過出到黎一定會多左

正常茶記食完個碟頭飯問個侍應「唔夠飯食可唔可以比多兩啖黎食」，如果係要加錢正常回應係「唔得架喎你唔夠食落單嗰時嗌多飯吖嘛，一係幫你加多碗飯」，如果得就ok直接攞你碟飯裝多啲，一係拎碗仔裝半碗倒比你，好人啲仲會問你半碗夠唔夠呀。

依家金城個老闆娘回樓主「唔夠食呀？比多碗你好冇？」個意思真係似唔收錢當多飯做比個客。

但係重點係正常要加錢佢會寫價錢落張單度，如果佢係冇寫到落張單，埋單先話碗飯收錢就有問題。如果佢係有寫但樓主冇為意既就唯有當跌左啦。如果係冇單埋單先講幾錢個老闆娘埋單先話碗飯收錢就好有問題

咪又係普通茶記 有乜撚野咁勁

金城唔食豬仔肉不如唔好食

肉餅飯都唔好食 咪9up伏到嘔

連登真係一個好搵錢嘅地方 又學到野

佢呢間嘢嘅員工係咁

同埋啲肉餅畀幾年前差咗好多

即咁，我都係聽ching講先知大圍有兩間金城
你呢間唔係我講個間
我講個間係魚米左邊 白色background logo 紅色字
而Google map 係寫「金城新發餐廳」
地址係積福街100號
應該唔係ching你呢塊餐牌
所以我應該唔使吞都ok

附上Google返黎既圖片

呢個post似層相識

上面餐牌寫金城係84 下面紅圈係80

其實你知唔知自己去咗邊食過啲咩

其實我唔明你咁執著個餐牌做乜
好喇俾你Google到，你見到白飯咩？
搵到我個地址錯喇，我都係Google地圖返黎
但，個問題係呢度咩？
我著眼點係因為佢咸 所以想用白飯撈大啖d食 感覺上會冇咁咸 而佢白飯本身係少 叫佢加兩啖佢加成碗博收錢
明冇？
都唔知你想點
仲問人知唔知食過d乜
我食既我開po既，我唔知唔通你老母知咩
咁撚冇家教都有既

多飯叫過
但上完先後補多飯就真係未叫過亦未見過啦

樓主條垃圾玻璃心到
一開波比人屌就潛水 有人同佢圍爐就上水

痴撚線
唔使訓咩屌你

連登打手極多

我反而有啲懷疑樓主係間金城附近餐廳既打手玩抹黑

中學食過明明幾正架wor

白飯收錢 係依幾年變到好正常
好多間都會收
當然好既唔收 就會搞到我想多啲幫襯